有冇人知點解做緊運動個肚會突然勁痕?

有冇ching可以答我

我都想知點解行半個鐘左右隻腳就開始痕

冇人知

肥 個肚啲汗係咁同件衫磨擦

pish

谷精上肚

但係我淨係個肚其他冇事

中央肥胖呀死肥仔

屌你肥仔得罪你咩

血管收縮同膨脹

底衫發霉

點解個個d答案唔一樣

邊個先係主因

冇

Ching 你老母

你肥

我對腳同個身都係,跑5分鐘左右就開始痕,痕到仆街
利申瘦撚

cancer

做咩成日針對我肥呀

我都係
利申：小肥

死肥仔

上面有巴打瘦撚都有痕呀

但係你係死肥仔

你著緊件衫會摩擦皮膚
出現痕ge 感覺